（世紀大戰）足球定籃球體能需求大啲

足球
籃球
負皮左先 自己係足球撚 但見親啲籃球撚都大隻同fit過足球員好多！

卡路里消耗姐

玩具

又黎
Btw 一定係足球

個表一睇就知錯
羽球球同玩具 消耗一樣 就知玩具撚又造數

點比先，足球一場90分鐘，籃球40分鐘
足球11人，籃球5人

一樣開冷氣打 一樣日曬雨淋都要踢 自己諗

足球淨係前中後龍門體能要求都唔同啦，籃球底面要求都係，都唔知有乜好比較

唔開冷氣一樣打得
落雨唔打得係因為塊場冼

唔好咁

要睇對抗有幾激烈

如果聽樓主講 應該係比緊本地既球員?

不過連登都係比人數之流

如果真系想知 你不如check下頂尖足球員同埋頂尖籃球員一年內嘅比賽次數

踢波踢到抽哂筋,玩具幾可會抽筋

咪撚拎玩具同運動比較啦

草地散步要體能咩？

玩具連電競都不如啦

乒乓球

美斯真係影衰我地足球人

快D走
班友冇性

gg

秒

（世紀大戰）足球定籃球體能需求大啲fans多d

走啦5p狗 以為自己講低一句就好型呀？
系你老母臭閪

未必 我係足球fans 但負皮左

美欺天生有病 缺陷人來和

草地都會冼架喎

梗係籃球，所以我地人類玩唔掂囉，你見得d猩猩先玩得掂

你籃球會唔會著釘鞋啊

籃球無限換人加timeout

首先足球會著釘鞋，正式比賽係草地，一定無籃球場咁冼

第二籃球比起足球多好多跳躍，如果地下冼，受傷機會大好多 (我知足球都會跳，但頻率真係爭好遠）

每次有呢d post, 都有d人係咁話籃球係玩具，覺得自己咁講好有型？ 定好幽默？

真係玩具

又係無point, 無理據，拋低一句玩具就好叻叻

籃球：對抗性（籃底box out+鏟籃）+爆炸力（攻防轉換速度快過足球，但距離較短）
足球：耐力（90分鐘比賽無得換人，但係唔停錶）+爆速（但無籃球咁密）

總結：無得比

以前d post大把point唔見你揾？

其實美斯散步係因為啱啱爆完或者準備爆
變速+變向體能消耗好大
利申：足球撚

籃球係玩具

唔停錶都唔差得幾多 況且球證會補時
爆速就要睇邊隊 下體會chur嗰種踢法多撚到on9

冇記錯既話 羽毛波係最大 籃波緊隨其後

咁條友不嬲體能比較差d

樓主開得個post 就係俾大家討論，你咁樣不如叫樓主唔好開post, 去搵番舊post就算？以後唔可以再討論？

係度問有咩理據，已經有幾條友9up "籃球係玩具" 就當答左，真係唔知個邏輯係邊

而且唔同位體能消耗唔同
足球守龍一定冇啲前鋒 翼鋒消耗大
籃球唔清楚啦，唔方便講

其實我想講個重點就係根本兩樣運動都唔同
只講跑我就覺係足球 講對抗性同彈跳就籃球
如果客觀d講calories之類 咁就有得比

但係籃球係10個人都有參與進攻同防守

其實點解籃球比賽一定要開冷氣打

唔可以戶外打
想睇下班nba球星點打雨戰雪戰

藍球 既變速同變向爆炸 幾乎每秒都需要
實際上過人上藍 更講過速度 同爆過人
利申 足球撚

籃球 3 5 分鐘 可以扯乾一個人
足球你識踢 唔會下下都爆掛? 朗拿度咩

nba一季82場 一場48分鐘 如果係大咖球星 82場全勤（睇教練安唔安排輪休,有咪少啲）每場打30幾分鐘都咪話唔過癮 由季後賽打到總決賽冠軍戰至少又打多16場,至少
籃球雖然場係細d但需要極快速又重複既攻守互換,過人/跑到空位出黎接波射好耗體力,禁區對抗又要發揮身體對抗性,死頂爛頂
個場細,傳導快而頻頻,緊迫防守&補防又係消體力

nba球員攻守互換,不斷既快攻/快速通過半場打陣地戰都係標過去,唔係香港學界咁行過去

睇過報告，係羽毛球。
兩個可以收皮了。

體能呢家野都唔知有咩好比
比完又點

兩個都要體能好
完

利申: 籃球撚
但所有波都睇餐飽 包括心口果個

冇身型好難打 鏟籃又要牙開防守者 禁區對抗又要用身體死頂爛頂頂入去

系你老母

落街打場咪知

如果可以無限換人
真係可以盡爆

有哂數據有咩好比 求其google都有

有換人限制

搞錯,係有暫停限制
換人冇

世界大戰抹黑宇宙了

足球撚永遠話籃球係玩具
打飛機打到一地精真係睇到悶

你指香港班阿叔散步？班廢中打籃波咪一樣企定定成碌竹咁
足球員每場平均跑既距離係籃波既三倍，自己google啦
秒 引人秒鳩係就真

打邊爐出汗都多過玩blue ball啦
結論
足球>打邊爐>>>>>>>>>>>blue ball

冷氣房玩玩具同係草地散步邊樣辛苦d?

咪臭係

講到口都乾,掹大眼睇唔該

其實冷氣係俾觀眾
你試下萬幾人係室內唔開冷氣

足球啦
籃球你可以行行企企hea下,足球一定要跑黎跑去

大你老母咖 死撚柒鳩返上支那啦屌你老母死全家

惡到

淨係呢個post 都有幾個... 真係唔知咩心態

依加啲籃球撚啲衣着先頂忍

問嚟都多鳩餘
你有冇試過細個玩玩具車仔玩到攰呀

我未戒奶果時試過
因為冇開冷氣

當所有人類認知左玩具車係一件玩具，
就唔需要證明佢係一件玩具

..... 點解要室內？

kd 黎左後 klay 已經變左防守工兵

Irving...
Klay

見到呢類comment已經知呢個post唔會再有討論價值

咪玩啦 拎玩具同足球比

咁係玩具ar ma

足球先係玩具
完

機舖有籃波機但冇足波機

爆發力同耐力唔同喎

一個要日曬雨淋 一個喺室內

籃球打足4節都叫耐力
足球下下屈速都叫爆發力
好難討論

足波收撚皮

足球要持續短途甚至長途爆發(帶波/無波)
無可能全場爆哂唔散下步
馬拉松都唔會用全速去跑啦
打翼同閘就明，咪攞散步帝同keeper嚟講
另外無限換人同有冷氣有補給真係差好遠
相比之下籃球係好難會散但都好少全速
反而著重於上籃爆發同上身對抗性
利申兩樣都有玩，覺得足球攰好多
試過踢完第二日落唔到床，但籃球未試過

藍波撚真係智撚障

藍球下下都全速，足球成日散步，點睇都係藍球，

郁得隻腳都好出聲，藍球手腳並用

最佳回答

踢波要用腰力架 淨係睇變速既距離都同籃球差好遠

大家講緊跑步比賽？

Why not😹

籃球員係濕既地打好易受傷 易過足球唔止一百倍 比唔比賽到都成問題 完全唔關體能事 lebron好抽定c朗好抽？

原來足球冇觀眾
笑撚死我

我都試過打完波第2日落唔到床 足球無試過

minho好型

籃球卦
nba都冇咩人可以打足48分鐘唔休息
足球就大部份人都踢晒全場

佢講完萬幾人唔開冷氣我笑左5分鐘 ，望下足球個d每場幾多人睇同睇下有無冷氣先好無

有冇諗過足球係大部分人都冇得抖

勒邦同西河依d生化人咪打到48分鐘

其實真係

拎個波拍吓拍吓咁，成個低能仔咁

隻猩猩一冇冷氣就抽筋

你咁講都岩既，Stephen Curry的確係低能仔

邊個黎

馬會有得賭波但無藍波

賭籃波不如賭電競

馬會:on9野唔想理

成班平時踢開波 都唔知有冇試過打過全場籃球 籃球係講40分鐘不停嘅走動 喺場上1秒都冇得休息（除咗射罰球）踢波雖然有90分鐘 但係有時見到啲職業球員 都可以係場上休息行行企企
結論：兩樣運動冇得比
利申：兩樣運動都做過

結論：足球撚唔識尊重人，成隻護主犬咁，靠踩底其他運動黎突顯足球幾咁高尚

足球矮撚先玩

散步都要抖？

守龍果個得閒到係到食個飯都得

除美國外商業開發不是很強，更多是作為休閒性運動，過於依賴身體（身體依賴性 籃球高 足球中 棒球非常低），黑人球員太多，美國隊和NBA過於強勢，不利於籃球和籃球世界盃的推廣。

原文網址：

行行企企又有人工收 爽過拎綜援

你咪又係比個足波舞黎舞去
利申 兩樣運動都鍾意 兩樣都攰無得比 打和啦

agger

兩樣野都唔同
足球下肢強,籃球上身強

籃球係兩樣都強

其實真係無得比
但可以肯定既係，籃撚高質過足撚，起碼唔會無啦啦屌人玩具

足撚真係唔識尊重其他運動

我意思係,綜合速耐力同速度爆發力黎講,足球相對黎講下肢強過籃球

咁係既

籃球講鏟籃嗰下爆速勁好多，你問下天下第一wing Tracy Mcgrady,佢既first step，同埋睇下Kyrie Irving, Westbrook嗰d快速切入，係幾咁有爆炸性

仲未計彈跳力，籃球員仲要普遍都重過足球

漏左個vince carter，航空界代表

籃波係比堆冇腦黑鬼玩既咋嘛

Javier Sotomayor

呢個post 係比人方便block d on9足球撚既, 唔該哂

打室外落雨連個波都拍唔起，打條春咩。
NBA 賽程太密，想轉時間打都唔得，唔打室內場唔通下下取消比賽當打和咩

籃球地一濕就拍唔起，而且個波跣到仆街點揸，個波吸左水亦會重左影響手感
足波仔比d sense黎

同埋濕地點快跑入樽點cross over

留名睇足撚話足球都會冼

其實我就覺得冇咩好講，以前都話足球分哂工，前面攻後面就可以抖下，依家全能足球，基本上個個都走上走落。最多係講籃球既節奏快D，最長24秒一個turn，足球猜兩腳都夠籃球打幾個來回。

踢波就好似跑長跑咁，耐力賽嚟既，但籃球就短跑。你都唔會話保特係玩緊玩具啦。同埋有時係受場地限制影響，都唔知有咩好嘈。如果話打室內場有冷氣就玩具，咁香港打街場果班應該成班都專業過NBA，起碼街場冇冷氣

好睇節奏/戰術， 玩長傳急政全場緊迫咪燒得快; 兩隊hea 打傳波仔，維園亞伯落場都無問題。

雙手雙腳vs前足後足

馬會低質已經唔係第一日嘅事啦

足球都要睇踢咩位 就咁掉足球兩個字出嚟點比

籃球個場咁細 係室外點睇
落雨打風又比賽唔到 咁如果有得室內點解唔室內
觀眾又有冷氣嘆 球員又有根本雙嬴

如果單講藍球同足球，我覺得係藍球
藍球雖然個場細但不停來回補位，想反足球係要爆seed,不過個場太大唔會時時刻刻都有波係自己到

不過如果撈埋羽毛球黎講，羽毛球係冇得輸

足波撚不嬲正係識話籃球係玩具架啦

成班矮仔足波fans 籃都唔夠高上就緊係話足波體能需要大啲啦 擺番啲自尊感

係咪可以宣佈足球都只不過係玩具

運動定立規則主要係為左安全 留番條狗命俾觀眾睇

無限換人 40分鐘時間 就係驚你跑死 冇得睇 早啲完
休息暫停出界唔計時24秒進攻 係想睇跑狗

有限換人 90分鐘時間 就係因為 跑唔夠 叫你跑耐啲
有補時就係睇你死得未 未死得就跑多幾轉

轉換番玩一樣時間 一個杜賓狗 一個臘腸狗
籃球員

足球員

佢地踢場波係室內冇咩機會插水，

個個坐到咁近，一插水俾人掉垃圾就唔好啦，

佢地先堅持室外，打風我就唔信佢踢到，

未起腳個波都吹走左

nba係48分鐘，其他海外聯盟
btw2張圖笑撚死

你咁講又唔岩，贊路比利，夏登，占屎，醒目 等人成日插水

發現到藍球撚 日益強大
足球撚比人屌到一棟都冇

Molamola

打拳撚及手球撚表視：

Yes 轉玩玩具算

玩玩具睇數據把撚咩

點解啲正負評數同啲留言嘅內容唔一致嘅

樓主知唔知咩叫世界大戰
一面倒喎ching

因為班矮撚唔夠膽留言囉

中散步都有體能需求既咩

最多留句玩具撚

咁咪即係廢囉
少少水就賴三賴四

兜得好夾硬不過有嘗試我中意

足波唔着波boot咬唔到地，小小嘢就賴三賴四即係廢啦

守龍落雨咪一鳩樣，又唔見人賴？
玩具就咪撚咁多嗲啦

足球撚覺得所有室內開冷氣既都唔會攰架啦 排球籃球羽毛球 總之有冷氣唔洗曬就係玩具

波台質素，係咁上下
所謂波台只容得下足波，唔接受其他運動

足球撚被屌打

Ice Hockey:在座各位都係垃圾

守龍要波波射波？
未打過籃球唔緊要，不過都俾啲sense呀

守龍唔撚洗用手開生波咩 諗過個point la

即係你覺得守龍開生波精準度要求多個籃球嘅拍波射波？再講籃球塊板濕咗已經打唔到

足球可以連踢45分鐘唔抖
討論已完

今次打和

踢45分 跑10分鐘？

人唔笑狗都吠啦

射得果幾步距離學人講精準

籃波就可以上足48分鐘，用肺講野咩

有冇玩具員回應下
第一個回覆都冇人理

知你已經冇嘢好駁
唔講三分果啲，籃底攞板入波依啲技巧都唔係個個精通到

講埋三分啦，Stephen Curry絕對冇苦練過架，天生鳩掉都入架，同埋個波裝左自動導航

卡路里消耗=絕對體能？

就算SC唔好彩掉歪左個波自己都識碌返入框

咁我認同佢真有苦練過既，
同冒險樂園果班籃球機撚一樣

叫就叫波台，其實係體育台，講乜運動都得，但就係有班足波仔中意將足球發揚光大，貶低其他，其實中意玩乜咪玩乜，係冇必要踩其他

我U team兩樣都有玩過。
只可以話籃球一落場就要谷盡，來回折返跑同節奏真係快好多，要嘅體能會比較大，尤其爆發力，除咗啲生化人可以高表現地打足48分鐘，否則籃球員打足唔係唔得，會容易冇表現。

冰上曲棍》足球》》》》籃球

啲仔仔滑兩滑就喘曬氣
足球睇啲bb抽筋 跟住俾人圍住同佢扯
籃球啲人俾人換走同mark人仲懶過奧燒 入樽定三分都好似拋垃圾落垃圾桶咁

冷氣房拍拍波就收皮啦

Kevin love d長傳吹撚到絕技咁
真係笑而不語

香港打籃波黎講，除左控球後衛有權散步，基本得SG/SF可以咁做，PF/C一定要到先，唔係點打戰術，成班面到先邊個搶底
nba黎講O'Neal, Yao Ming嗰d遲d到就話得

奉旨人人傳到依d波？

岩

係草場散步就番歸打j啦

班猩猩踢一陣就中暑啦

如果唔係職業，快攻幾個來回已經可以消耗哂啲體力，短距來回往往開唔到撞牆效應

班矮撚打一陣就俾人撞到仆街啦 到時冇氣又咪係好似係草場到散步啊？

唔係絕對都夠參考啦
散步15分鐘都用多卡路里過你跑足15分鐘啦

唔使抖呀
重要抖多過打

籃球可以back to back
足球唔可以

我笑而不語 繼續係到打j啦傻仔

你都on9 明明講緊事實

玩具撚又敗走

足波咪又係玩具

足球防守迫搶5分鐘 無得換
藍球防守迫搶5分鐘 有得換

咁其實係足球既需求大d呢

班矮撚排骨

nba後衛一樣可以跑得好快
似你地要散步十分鐘先跑一分鐘咩

散步消耗既卡路里仲多過玩具撚跑步

巴禾用既體能都多過班玩具撚

agger足球咁垃圾連同玩具比既資格都無

玩玩具一年有3000萬美金

散你老母步
你打職業試下散步呀
俾人換走十世喇 下下有波就沖埋去 小學生玩玩具咩

打前鋒打翼下下9跑90分鐘 我仲駛撚攻？
有射術埋門就唔駛全場跑啦
你係要比我搵簡迪hehe星仔費查同你比唔好？

每場企係度望下波都多過佢地

推一推先

點解美斯仲未比人換

呢個高質

喂，你要講長期，實冇得講架，講緊調轉運動項目打一場，搵X超/X甲某隊去打一場正規nba比賽，nba是旦出一隊籃網/湖人，都打到班踢波既訓低。調轉，搵隊nba波去踢場波，佢地一樣跑到，只係唔曉足球會輸比分咁解。根本就冇得講，足球員唔需要身高同發達既肌肉。
你要班nba球員跑場波實跑到，因為平時打籃波一場波百幾二百次攻守互換咁快速要不停重複走2邊框。

C朗頂唔頂到勒邦占士5分鐘

試過同D玩具撚跑步 兩嘢就冇氣

根本兩樣運動着重嘅嘢都唔同，都唔知有咩好比 但足撚開口埋口話人玩具就盡顯低質on9啦

咁不如叫保特跑馬拉松 叫馬拉松個班跑100米啦

打籃波比賽有無試過死人

玩具體能消耗低過化妝

又計收入？
藍球撚輸左好多次啦和

足球一般黎講真係chur d，除非你打龍

基本上個個位都跑死你

籃球都chur，但好睇你mark果條友同埋你打法，如果有重點得分手係可以打得好舒服，做晒d波比佢

利申： 兩樣都有玩

試過同D足球撚跑步 半嘢就無氣

明明講緊體能，已經post埋link證明足球消耗體能多過玩具，又扯去講收入，講收入輸得仲撚慘啦

打邊爐出汗都多過籃球啦

頂LBJ就5秒內
攞個生化人既身體講係難比d，不如講差唔多級
我知c朗肌肉發達，有米8幾，就攞Westbrook講
應該頂到wb一陣

西河1米91 200磅

西河只係矮咗既lbj

狗狗鬥一番

林書豪官方數據都係1米91 200磅

頂林書豪得未，一定冇wb咁實淨

不如同欖球比

講真
如果你夠高中學一定有打過籃球
所以都幾肯定話籃球係玩具果班人係矮撚
係咪中學比高佬屈機所以先上來做鍵盤戰士呀

諗起佢地米7都唔夠既死矮撚個嬲嬲豬樣就想笑

你收皮啦 有乜撚野關係

我過米八比人叫過去打班籃 一樣覺得籃波係玩具

足球

籃球=屈高玩具
只要有壓倒性高度
就可以完爆對手

利申：兩米高 學識基本傳射已經屌打學界撚

明顯唔識玩就憎左籃波
籃波你話話就識要控波控得好都唔易，唔好講帶波快攻，切入，甚至變向嗰d
玩唔掂就玩具

是唔是所有矮撚都鍾意報大數同班肥婆報細數既心態一樣

大家點睇足撚連玩具都玩唔掂

你覺得叫足撚打籃波易啲定係叫籃波撚踢波易啲

高就係，笑死
2001年Allen Iverson單挑Kobe同O'neal二人組，仲有11年Derrick Rose單挑熱火三巨頭又點兜，2個都死矮撚黎
AI 1米8 O'Neal2米16 高比1米98
rose 1米91
熱火 占士2米03 保珠2米11 wade1米94
三個全部200幾磅，rose未夠200

老實講2樣體能都唔太需要

操體能同玩呢2樣運動根本2樣野黎

講近d啦，ISAIAH THOMAS冇著鞋1米72都顏射一班高佬，重點又要鏟得

Ai其實無米八 btw,高就係？咁姚明咪係依個世界上最勁嘅籃球員

引用極端case唔代表你可以否認general case

NBA 平均高度過200係事實
人類平均低過185都係事實

事

極咩端姐？人哋都係想講返籃球唔係淨係屈高咋嘛

cant agger more 長跑半個鐘都冇問題 踢波廿分鐘就開始要揸流灘

唔講極端，講平均
Stephen Curry,Russell Westbrook,Kyrie Irving嗰班控球後衛全部1米91，咪照係禁區殺出殺入，又點兜
唔通d禁區防守者全部1米6

我初中打藍波，高中踢波踢到依家出黎做野都仲踢緊。我依家間唔中都會去玩下藍波既，因為我夠高同跳得高，射波基本人冇人mark到，所十世冇玩去玩下街場都夠屈人機

足撚矮到咁 做狗瓹人褲浪易啲

好明顯可以睇到籃球撚就覺得大家兩種運動無得比較 足球撚就覺得籃球係玩具
咁仲有討論空間咩 根本足球撚都無理性討論既空間 淨係識盲屌

利申：堅持保齡球先係最辛苦既運動

係三隻手指要叉住粒十幾磅既波同埋又要chok腰，彎膝

叫lbj踢90分鐘難啲定叫c朗打足40分鐘難啲

籃撚咪又係剩係識話足球撚係矮撚

玩具 同 運動 大家都唔係同一起跑線

比啲咩

細蚊仔先玩玩具

先撩者賤

都係一句，踢波有得行，打波不斷攻守互換跑2邊場，上半場冇幾可行，係去到第三、四節體力嚴重消耗先會慢落黎

agger 籃球=運動 足球=玩具

又盲反係咪又唔識控粒籃波同射波

講得冇錯

仲未有人兜既

下 玩籃球=玩具 咁踢波個d人就一定係矮撚呀
又唔係話打波個d人係玩具
要話都直接話足球係其他野啦

停多過打嗰d叫街場小學/中學雞鬥波
上到學界你試下行行企企

佢應該係話time out呀ching

我諗佢意思係timeout半場，換人果d

人地都有講，雖然實有人係到反對，不過你當參考都好

停多過打嗰個，去進修下先

剩係stamine姐，咁strength, speed, agility, body control , quickness? 嗰啲唔叫體能？所以先話冇得比，同埋如果照你咁講，排係籃球後面嘅係咪全部都玩具？

nba嘛，商業活動中間多項目

其實睇換人次數都好明白啦，足球因為佢可以回氣嘅時間一定比籃球多，所以限制左，而且人數多，籃球五個一上場基本上就會不停消耗體力。
只講頂尖球員，打籃球嘅去踢足球， 中間可以不停回氣，打足全場都應該冇問題。足球員佢對籃球員，淨係搶籃板已經消耗好多體力，籃球嘅直接身體對抗性俾足球一定強。

以上觀點建基於籃球員足球員皆為頂級選手
利申，籃球足球都有打開比賽，客觀評論一下，不喜勿插

咁會唔會一分鐘換一個呀，打橫黎

結論我係覺得籃球體能需求大，唔記得講

藍波可以3日2賽，足球最多1週2賽。又點計？

人類平均1米9？

攻守轉換

場地大細，玩法，身體需求乜乜77都唔同，又攞黎比，冇得講。

nba呀福頭，控波米9，咁禁區防守嗰班平均都2米2米1到啦，講緊唔同位置身高差距呀班後衛咪又係照上到籃

Chris Paul,Allen Iverson都米8，又點計
上網睇下2條友咩料先啦
仲有依家既Isaiah Thomas

啱啊
其實足球食身位先攰 又要護波 又要搵位傳 一係就扭過
再者，你跑步隻手唔撚郁嘅？

冇野同你講

依d就無得講
公就你贏，字就我輸

其實依啲嘢按比例嘅啫
你業餘嘅可能米九兩米已經算係big Man,但職業多數都超過6尺10先叫big man
正如你職業足球員嘅身體質素同體能都係超過人類平均啦

原來籃波唔洗食位唔洗護波唔洗搵位傳

想點抖？換人名額得三個
冇暫停，得半場休息15分鐘。。。

講成個運動喎
得NBA先叫玩具？

又玩具踩完未

即係話足球體能需求少過籃球之餘仲會打少啲比賽 足球撚體能唔掂學咩人做運動

高人其實跑唔到咁快
肌耐力都差啲
而且容易扭親。。。
但話說唔少足球運動員都有米9
應該唔算矮掛

你覺到職業足球員有超能力咁

我有冇用本地足波同nba藍波比呀
我講nba你梗係講返乜超乜甲嗰d
如果你要搵本地足波同世界殿堂級藍波聯賽比，咁冇得講架

都唔係討論po
樓主叫人揀一樣
正評數字反映結果
足撚又贏一仗

nfl美式足球都一週一賽喎

sor 咩鞋都踢得 最多咪死

足球一周最多兩賽咪正正反映體能需求更大
Btw個人認為美式足球體能需求仲大過足球

梗係足球
nba第一人一冇冷氣就抽筋你就知NBA球員幾廢

好似見到有人話
點解冇人理

講真呢個po啲籃波撚大部分都冇睇過足球
話nba人頂到一場足球比賽真係好無稽
Nba講爆發力多 要90分鐘跑足基本上冇可能
同樣地我都唔信足球員打到nba 講爆發力俾人爆死都得

話足球撚=矮撚真係好低質 同足球撚話籃球係玩具一樣咁低質
基本上可以話你冇常識
成個球壇既後衛起碼180up
大部分都有米9以上

真係矮撚既球員根本好少數
唔好以為成個足球世界都美斯啦
美斯踢波黎講都算矮啦

況且你撐個樣運動唔代表你自己都有個個身型
成日見到啲籃波撚第一句就話足班撚矮都唔知講乜好

利申 踢波 米8多啲 間中打下籃球

足波仔踩籃波係玩具聽得多
踢波嗰d唔話人點會俾人話返矮撚

又係佢拎換人黎講=.=

你駁到我上面句野未呀

收皮啦你
見你地真心以為足波撚就一定矮
上面仲要話足波撚唔夠米七對住個mon好嬲咁
籃波撚不嬲都笑人矮又瀨

根本米6都打得波，米9都可以去踢波，冇問題架。係d足波仔成日撩是鬥非踩籃波係玩具，人地先反擊。自己踩人玩嗰d運動就得，俾人串返就唔接受，起晒鋼，咩心態。

玩具撚真係笑撚死,體能唔夠人講走去講收入,收入唔夠講又走去講身高,
搬撚夠龍門未呀

痴撚線 講到係籃撚撩足撚先
又係足撚話籃球係屈高運動 比人話係矮撚又搬龍門話玩足球既人其實唔矮

隊短原來系高佬

係咪個個玩籃波既都有笑人先，一竹篙打一船人。

班籃撚搬龍門既 自己搬nba矮人就冇問題 然後就係咁話美斯 it4唔係高美斯好多咋喎

你條玩具撚 你話足撚矮係攻擊唔到人 因為事實唔係
你地d point 咩中學夠高就去打玩具 矮仔踢波
咩足球有得散步 美斯xxx
只會顯得你地真係一班中學雞

美斯點解有得散步？
其他人要守埋佢個份 而佢要將進攻個份力發揮到最大化 相對嫁
踢足球 無波在腳都要迫要搶要走位 唔係企係度就得嫁

btw 藍波真係玩具既一種 上面大把point唔重複了

足波仔又諗緊點兜

你都ON撚9,玩具就係玩具,講事實都叫踩

個蕭敬騰就收皮啦冇野好講
搬龍門勁到
淨係識講籃波野
根本對足球少少常識都冇
其他籃波撚高質好多

又玩具都話，淨係識踩。仲話係事實。

幾時有踩？你地真係玩緊玩具wo
相反你班柒頭駁唔到就搬龍門 轉話題 強行人身攻擊
成堆猩猩比人串兩野無哂野講

你就真係收皮先講事實又搬

玩具呢個詞由舊登講到依家起碼6,7年你唔撚係唔知呀?

籃波=玩具 踢波既人=矮撚
係話打籃波班人係玩具咩
你地屌足波都用第2個term啦

又一個開口埋口踩玩具

新會然來 人地掛住講自己中學打玩具好威

咁話足撚係矮撚都係事實姐

唔係知與唔知，知又點，唔知又點，係尊重與唔尊重，醒未

玩具咪玩具囉，我又唔會kc人挽玩具既

其實你下下話人玩具真係討論唔到 人地見你盲反，唔想再講時，你就自high撚掂咗人，你繼續ff啦

u都屈到高

你個纙緝真係得猩猩先明
兩句野完全無因果/相對關係

繼續圍爐啦
打成篇字就係唔想你地咁冇常識踢波就矮撚

有咩唔尊重？你自己都唔尊重自己玩玩具
死要講到玩具唔係玩具

依家係玩具撚不停搬龍門喎,講體能人地POST埋LINK話你知足球多好多,之後講行行企企比賽時間,人地又證明足球多過你,唔夠講又講收入,之後又講身高,不如你諗下你地駁到邊樣先啦

真係，籃波得罪佢邊度，中籃波拗柴定係俾籃波掟親過咁嬲豬你踢波咪踢波，踩其他運動做乜

班人仲未答到我呀lahm巴

駁到就唔洗搬龍門啦班猩猩

冇得救，反到咁

係中學雞先睇得玩具呢個詞咁重咁玻璃心 ,
冇見過堆NBA撚入黎講

又偷換自己踩人講左係人地玻璃心

推到玩具撚答

咁講番一開始既體能，我就一開始就講無得比，需要嘅嘢都唔同，但你哋就不斷着重卡路里消耗同埋體力耐力，我就問咁速度彈跳爆炸力身體拹調又有無計，大家需要嘅嘢都唔同冇得咁樣計，你哋一係就回玩具撚，一係就話我不願接受現實，再唔係就直接無視，咁可以點姐

岩呀，完全傾唔到囉

答未

屌 叫籃波做玩具班足撚咪又係照係nba post講野 咁你又點睇

討論區既野不嬲冇限制，冇話你係玩運動既就唔俾去音樂台講野，根本冇衝突。佢地要去籃波post講野冇問題架。依家係講緊d人開口埋口都踩玩具

同埋都怪唔到其他巴打話你哋矮撚草地散步，你地一開始一句唔埋就話人玩具撚，ok你地要嗌爛仔交，咁人哋咪一樣低質話返你矮撚囉

姐係話足撚都睇籃波呀屌 討論區
你地籃撚有幾可睇足波呀

咩運動唔洗？

有睇咪有睇，冇睇咪冇睇，興趣黎。
你想講乜？
奉旨乜都要睇？

比較既姐，無話足球唔洗

姐係假膠屌鳩籃波玩具呀 真係屌鳩籃波就don't give a shit啦

理得佢真膠定係假膠，仲知就有人搵交嗌
有人盲屌就當然要作出回應

咁你地真人應該係講唔到笑個d人嚟

你條垃圾,所有POINT都係其他人答,你就係度攞尾彩,我剩係見到上面果個回應,你有回應過咩

又尾彩

驗眼未，成個post我答左幾多野

講體能人地POST埋LINK話你知足球多好多,之後講行行企企比賽時間,人地又證明足球多過你,唔夠講又講收入,之後又講身高,不如你諗下你地駁到邊樣先啦

咁不如你逐樣駁我喇,唔好等其他人答

佢地搬龍門就叻

足球猜猜猜就不了
但有組織進攻再入埋 仲要果球係追和打加時/加時反cup既話 果種震撼藍波比唔到
藍波半場鳩扔由落後2分變贏真係成個youtube都係

我冇講過收入，亦冇講過邊d身高打定係唔打得足/籃波
又唔係我講既

佢真係無視架喎

冇無視你喎,見你上面條友攞尾彩咁開心話人盲反就回應咪叫佢回應,點知即刻割哂蓆話唔係佢講唔駛理,屌,你地玩哂啦

藍波撚好鐘意第一句就鬧人死矮仔
但一講打籃球身高占好大優勢佢地就會話nba 都有矮仔好似ai cp3咁
不過呢班so called 既矮撚都1米8 以上
仲要唔知幾多年先出到一件呢d球員
次次都係用呢幾個exceptional case 去講nba 咩身高都有

相對踢波唔同身高都可以上到球皇級 好似美斯(170)同c朗(185)咁
再上代施丹(185)同老馬(164)
就算唔係球皇級 華拉提(164)同杜奧巴(188)呢堆唔同身高都一樣可以打到世界級係四大聯賽既大球會做絕對主力

籃球,平均冇1米9高都唔洗諗住去打nba

一個草地散步，得閒爆下一段距離，一個長期又跑又跳又要box out，最多24秒一次攻守轉換，你話呢？睇啲足撚咁瘦就知啦...又矮

20幾條友搶一個波 真係要每秒跑？
d後衛龍門都係行行企企
我搵個街邊呀伯企都差唔多
籃球就唔同，10個人搶 來回攻防快
防守少1秒都已經比人入左波
根本上每30秒就來10個一齊跑去對面

其實正常討論真係無問題，大家有唔同意見，反正主題就係討論下邊樣體能需求大d, 討論身高體重速度甚至踢法打法都得。

但睇番頭幾頁，幾條唔知真膠定假膠，完全無point, 淨係識踩籃球係玩具，真係低質到膠都廢事俾...

啲籃波撚成日話足球行行企企
你睇維園個啲呀叔踢梗係散步啦
職業足球咁踢就碌柒啦
淨係行行企企既話唔可能踢到 淨係包越位/球員企越位位等波已經唔洗踢

同樣地籃波撚都唔會拎街場啲呀叔黎講
根本呢兩樣運動要求唔同 一個講耐力一個講衝刺
冇得話邊個冇咁辛苦
係籃波撚唔識足球先話足球有得散步好hea

唔係要你睇足球 但係你乜撚都唔知咁點講落去

藍球=玩具

出現了

咁你係呀
矮撚

又有一個矮撚

咁你地真係矮喎

啱呀

On9 post. 咁多足波狗圍住吠， 公平咩？

次次見到d籃球撚嬲豬就好撚好笑

根本矮撚唔抵得人高可以打籃球
生得矮比人屈機
我中學個PE呀sir都話係高既人先去打籃球，矮撚去踢波好過
不過見你班矮撚唔過165就算啦，出到街同人嘈交要抬高個頭同人講野 咪比你地係到威下囉
一講矮撚成班出來吠

足波仔不嬲認為體育台真係only足波台，以為真係大晒。

每次出街都見唔到矮撚

高到水平線見唔到d170樓下

籃波撚淨係識話人矮
如果咁樣你覺得好有道理既繼續囉

其實好撚慘 身為男人米7都冇
所以先上來屌鳩班籃球撚

講真咁多個籃波手足你真係好撚低質

咁你地係矮呀

追post啦傻鳩

手咩足
出到街都見唔到你

追你老母咩 矮撚
出到街都見唔到你

割你個閪咩唔關我事點答。梁特收左賄款唔通你又走去搵林鄭質問呀？你都傻既

你又幾撚高呀
講真我不嬲唔會話籃波低質
係你啲傻鳩影衰籃波

屌你班矮撚 出到街人地高你成個頭會同人嘈咩？
係到你就鍵盤戰士

都唔諗下邊邊屌邊邊先

高撚過你班矮撚啦
你班矮撚又好撚高質？

班籃波現實可能得米6

明明NBA史上都大把矮撚係打得好
170都爆到籃，不過呢d都唔緊要

最撚好笑係成日用高黎講
你地咁講咪姐係認同籃球係高佬既玩具冇撚技術？

足波仔咩質素，一個post有目共睹。

有假膠話籃波=玩具
所以籃波撚話足波撚係矮撚好合理？
一個講個運動
一個講個運動員

唔好柒下柒下以為個個笑鳩你矮先得架
講中你地足球撚即刻屌鳩人

你幾撚高呀答到未
定係你得米七諗住笑人矮？

講緊你地班米6既矮撚呀
N你老母BA呀

屌籃波係玩具。個波識自己郁？要拍架嘛，跟住你地咪屌人玩玩具囉

偷換夠未呀7lam

駁唔撚到？

我就一早講左足波撚大部分都唔會好矮
你中意活係自己世界就繼續
我留言就唔係諗住屌籃波既
純粹覺得籃波撚成日話踢波撚=矮撚好反智好井底

戇鳩
會唔會得米7笑鳩人就走去笑鳩人矮撚呀
定係你得米7就以為自己好高

邊頁邊個留言有用高黎講，睇過

認矮？
認自尊心作祟？

屌你老母你係要講都讓籃波撚都話玩玩具啦
一個講一項運動既本質
一個係講做個個運動既人既特徵
一竹竿打一船人呀傻鳩
仲有我個名係lahm唔係lam呀
唔識英文咪衝出黎柒

唔該你班矮撚唔好衝出來柒啦
出街已經見唔到你成日撞倒你
仲要唔抵得人高

純粹覺得籃波撚成日話踢波撚=矮撚好反智
足波仔唔成日攻擊籃波又點會俾人話返，用下腦

屌你老母原來傻既
自問自答

我一早講過我米八多啲
踢波黎講都唔算高都會俾人屈高 但係一定唔撚係米七都冇

足球會唔會連續兩日踢？

冇圖你話2米高都得啦
根本捉撚中哂你班矮撚心態

請問你係?

係你條撚樣話人矮撚
我不嬲冇講過籃球=玩具
間唔中都會俾人拉去打波
純粹覺得你地俾啲假膠搞兩搞就當真又以為矮撚係一個point覺得你地好井底

咪就係
根本自尊心作祟

戇鳩
玩具你個point唔撚井底？

換夠未，好肉酸
講到口乾
話籃波係玩具，咪踩打籃波嗰d係玩玩具
成日笑拍波好弱智
根本俾個藍波你地唔好講帶波，你地拍都未拍穩
屌，你要h咪俾返個h你囉
LAHM呀

上下個forum都要自貼既我真係冇野好講
你中意既你可以繼續當全部足波撚都米七
我唔介意你點睇 我就一早有利申自己有幾高
你地中意拎高度黎打飛機我就覺得好小學雞姐

盲既驗眼

你地鍾意話人玩玩具唔撚小學雞？

玩割蓆？
繼續扮事不關己，明明係度撩是鬥非

戇鳩
我話緊足球撚呀
自己戇鳩鳩幫人護航

咪臭係，籃波又冇得罪你

又要護航又要捉唔岩point，好肉酸

串撚錯個名都咁撚串
我一開始都已經話兩樣運動員調轉做對方既運動都唔會打得掂
兩樣運動要求唔同 冇得咁比
我一早講左 你個時淨係識話足球撚踩你地你先盲反翻足波撚矮
依家係邊個搬龍門

我係你就潛水啦
柒下柒下咁
一陣搞撚臭哂班足球撚就唔好啦

放過玩具台嘅ching啦佢地弱智嫁

又捉到隻

你咪一樣小學雞話人串錯你個名
冇料到咪撚扮中立啦

你真係弱撚智
我由第一個cm已經講左我立場
我一直都覺得籃波好難打
足球員打會俾人爆死
你唔信可以睇翻上面
你中意屈既可以繼續

唔知呢位足球撚過唔過米6呢

串撚錯名都唔講得？
佢應梗我叫錯人名都小學雞
籃波撚串錯字都唔講得既

典牙死煙鏟

用中立身份屌鳩籃波仔，你真係好高明
引籃波激戰足波仔，自己又置身事外
諸葛亮托世

你講埋啲野都狗唔撘八
好撚難應你

人地要講咪俾佢講囉

又講其他野？
不過你咁矮出街應該唔會比班籃球煙錘噴到

小學雞到
依家即係所有足波撚都要立場一樣？

我不嬲冇踩籃波呢個運動 我自己有時都會打

我係屌鳩你條傻鳩講野冇腦

唔夠講搬其他野出黎講，笑死

你班足球撚好撚有腦咩

我米8但唔玩玩具次次玩都屈班米6機

你有乜point可言？
下下話人搬龍門
我話我中立就話我引戰
好波呀ching

好撚有point

咁講緊體能又拎身高講

由頭到尾都冇復 玩玩具呢個point
不斷強調自己幾咁中立

又大大聲講自己身份中立
你同劉華一樣，係電梯殺完林家棟，出電梯show張證話自己係差人就扮冇事

佢地弱智嫁ching

係囉，又開口埋口都玩具

發夢果陣米8？

弱智話人弱智

真係慘
又矮又弱智

上面有理性籃波撚話體能唔係淨係計跑動距離
爆炸力 跳高呢啲冇得咁計
呢啲咪point囉
我都好同意佢講

但之後個兩條傻鳩下下話足波撚=矮撚
足波撚先聊者賤
然後就圍爐
乜撚野立論

發夢都冇係橙d

戇鳩
係地一開講玩具先
Ok?

弱智仔唔敢駁

啱

Up乜春
我講既野係好中立
我認為足球同籃波都各有難度同體能消耗
又話我扮中立？

做下統計先啦，唔好講高登去到連登咁多年，淨係講依一個post，幾多足波仔踩人玩具。姐係你地踩人就得，俾人話返就唔得。

Up乜鳩？
字都未撚識打做鍵盤戰士？

你地中意屈理性足波撚偽中立既繼續
弱智好難溝通 自己兩個圍爐飽佢
又唔諗下點解淨係得你兩個俾人追住咬

你真係好撚廢
一啲對答都冇

收皮啦中立仔
講無間道係想話你屌完人係度扮冇事，大大聲講自己中立就得，你良心都過意得去

你中意可以出去開個po俾下point點解籃球唔係玩具
而唔係咁井底咁話人踢波就矮撚
當然你可以keep住咁做
但係個情況同你地睇啲足波撚盲反籃波一樣

追住人咬呢句認真，人唔笑狗都吠
班足波仔咬左籃波幾多年

因為其他人見到你班戇鳩廢事理囉
見你地咁有自信咪講2句
點知自己嬲嬲豬
又要扮理性
又冇料到

收皮啦弱智ive hd講完都唔知你up乜

屌你老母啦傻鳩
我有我中立既睇法講明籃波同足波既地位一樣
你都可以屈我偽中立
我屌係屌你條傻鳩講野冇point呀死垃圾

你同大陸有乜撚野分別，竟然要搵證據證明自己冇罪本質一撚樣

比乜撚野point 啫
你試下落修頓同人講籃球係玩具囉

唔洗同佢地認真啦

你就真係一啲對答都冇啦
慘得過ive hd都唔夠講

你根本一啲point都冇
弱智即係弱智
下下做啲on9類比
又無間道又劉德華又同大陸冇分別
你自己睇下你應乜鳩

係
兩條弱智根本冇point
上面啲籃波手足高汁好多

我係你就潛水先，自己冇晒point就話人應乜鳩
又砌生豬肉

你話點就點啦都有啲同情你

講中 你就嬲嬲豬
平時你話籃球撚玩玩具都冇出聲
話你矮就唔得

你兩個弱智慢慢圍爐啦
繼續盲反囉反正幫唔到件事人地只會覺得你兩個影衰籃波

岩牙ching

我都好同情矮撚架

平時都已經冇出聲
不嬲係你班足波仔係度圍爐
今日你地俾人屌你就唔得，唔接受

圍爐話人圍爐，好恐怖

笑死人😂
淨係粒波都重過你啦
足波咁撚輕
又唔洗用力踢
全場散步
攞馬拉松黎比不如直接去跑馬拉松啦😂

洗撚同佢地認真咩
出到街咪㭍下柒下咁
同人嘈交都要抬高頭望人
我自己都有踢波，不過見到你班矮撚唔抵得人高既心態咪話下你

緊係羽毛球啦
羽毛球>足球>籃球
唔好講咩室內外 屌你室外大風少少點打羽毛球啊

好多板之前已經解釋左籃波點解要室內
係班足波仔一尾老屈話嘆冷氣

啱啊 其實唔明有乜好爭論 做運動都係興趣同埋強身健體。 唔做果樣運動冇必要踩低人哋做果樣運動
唉～不過香港人就係咁

無知唔係罪，可以安靜睇人講
但大大聲講野俾人睇到自己點無知就肉酸左d

唔係香港人係咁 係2登班足波仔咁講
是旦出街問下都唔會有人無啦啦踩籃波係玩具啦
籃波又冇得罪你

同玩玩具比有咩好比

又捉到

捉乜鳩，玩玩具都咁認真仲學下計運動量

屌呢條ive 仔成部錄音機玩人身攻擊
頭幾版起碼有幾條籃球友會認真答下 呢條友真係得啖笑

（世紀大戰）足球定籃球體能需求大啲

屌奶星 依家拎玩具兩隻字就可以撚班新會然撚足一日 就黎撚到心臟病發

五毛狗出沒注意！
會員：9527~
編號：48157
五毛狗 （9527~ #48157） 同 雜種有親「習大大」+ 打殘體字， 係連登傳播中共語言

五毛狗 （9527~ #48157）公然抹黑支持香港獨立嘅人

五毛狗 （9527~ #48157） 用大陸百度，引用大陸圖

五毛狗 （9527~ #48157） 製造假cap圖，FAKE NEWS

五毛狗 （9527~ #48157） 被其他巴打確認事實為五毛狗

玩具 點同運動比

矮你老母撚咩
我就一米八既
踢波既
你地籃波撚幾高啊

呢個數據比較難獲取.....

據我所知一年內都無頂尖籃球員同頂尖足球員比賽，所以應該係0

你肉唔肉撚酸呀，唔夠人駁就潛水，有人出黎就跟人屎忽抽水，咁撚垃圾既玩具撚第一次見

前面自己就話矮撚乜鳩野唔係你講，係度割蓆，依家又屌番人呢樣野，其實你冇point咪收皮囉，係都要係度出醜

走啦垃圾潛左成晚又出黎攞尾彩

籃波

講收入又唔夠足球來
講消耗卡路利 又唔夠足球來
講知名度 又唔夠足球來
講人多 又唔夠足球來

係得皮膚夠黑同智商低依個泛圍多過足球撚

人唔笑狗都吠
原來中意一樣運動要睇依d

依家比較緊呀 手足
我理得你鐘唔鐘意咩
我講事實出來比較姐

有乜好比,on9

戇鳩仔

上邊又話理性討論
比人講中重點就冇野好比

藍波撚

屌 玩具咪玩具囉 幾時有唔尊重籃波，我得閒都會玩下玩具啦 咁嬲豬做乜鳩

你覺得你咁樣理性咩

知你都成日散步

咁比都唔理性
唔通你講個人鐘唔鐘意係理性呀

定你加多句on9係理性呀

上邊我講既野有曬數據 你就鳩up個人感情
藍球撚真係智慧偏低

講體能又講撚左去其他地方
你無非想話比人知足波幾撚威
根本一早已經唔係理性討論

你係咪天氣熱去散步曬到曬懵左